亡黨中國就會毀滅 弱智共狗自己講既笑話自己唔撚笑死？

就是說換政黨、或者說換執政組織沒有那麼可怕。希特勒死了，德國沒亡；日本天皇投降了，日本沒亡；蘇聯共產黨解體了，俄羅斯沒亡；波爾布特死了，柬埔寨沒亡；薩達姆被絞死了，伊拉克沒亡；穆巴拉克進了囚籠，埃及沒亡；卡扎菲被亂槍打死，利比亞沒亡；齊奧塞斯庫被槍決了，羅馬尼亞沒亡。難道中共一垮台，中國就會滅亡？這嚇唬的是誰呢？亡的都是獨裁暴政，不是國家。

亡的都是獨裁暴政，不是國家。

中華人民共和國就係黨國，亡黨就係亡國。
唔單止係咁，亡黨之後中國可能陷入分裂，到時再重寫歷史，中國依個概念都會收皮。